髮廊術語入門

留陰=無陰
剷低啲=蘇格蘭大平原
剷哂=剷哂

我個頭

相？

吊踭 推陀 笛膜 臭番瓜